男朋友爭我廿幾萬，欠緊二萬幾卡數，但仲想買限量版PS4

成日話駛咁多錢係為左我
買禮物哄我開心，買野令我生活好啲
但差不多個個月都問我或佢阿媽借錢找卡數而且一次都冇還過
咁依啲我都冇計較過啦

到岩岩果個月終於再冇能力借俾你喇
因為我自己多年既存款都居然見底了
我一生都未試過咁冇安全感
都算了
我諗住努力啲做freelance同轉工去提升收入
一齊一步步變返正資產啦

壓死駱駝（迫使我開post圍爐）既最後一根稻草係
今晚你竟然話要聽日買限量版PS4！
話透明好靚，一定要買！
問你原本果部點
你居然話由佢擺響度
建議賣左佢又唔肯！
我真係覺得好痴線！
當我地兩個都存款見底既時候你仲想點買？
我滿頭問號！
我訓唔著覺！
問佢想借錢買定點？又唔睬我！

我真係就黎顛了

好野呀你

提款機 拎完錢下一步就係散+ 唔還錢

佢係咪好型好靚仔

分手啦

哈哈
呢D賭仔性格真係改唔到
樓主都係快D走
利申: 聽日都會抽

你都幾忍得

條丁識漂移
or 樓主係暗瘡世紀醜樣肥婆

好苦惱

仲想一生一世架

見人見智啦
我日日讚佢靚仔

仲有冇其他方案

分手自己叫鴨仲好過

2個都on9

佢收支平衡既我理得佢抽咩啦

到底係咩驅使你仲可以咁戇鳩同你個垃圾男朋友一齊呀？

我真係勁忍得
但可惜冇人珍惜我既付出同努力

咁姐係靚仔啦

今日真係岩岩生左粒暗瘡

點解我會淪落到咁

係蠢呀屌你個閪

你開post都係想我地屌醒你啫
分手啦
幾多歲人呀

唉
兩個人一齊為生活奮鬥
又唔同叫鴨既

你又岩

下一步迫你做雞還債

佢識好多野架
最欣賞佢依點

要返工，不了

呢啲女朋友邊度搵。
呢啲仆街仔又點解可以遇到呢啲女
佢有啲咩值得你為佢付出咁多 好野啊你

真係冇得救咩

你地幾歲?有諗過將來的話唔應該會發生呢D事

條J識轉彎？
識乜春都換唔到錢，識到你就換到

講黎聽下
識咁撚多野就係唔撚識理財呀？
依家唔係要佢識投資呀 佢重衰撚過月光族
佢係負家產呀

屌，唔係冇，但唔係咁用啊，算數分手啦

你不如改名做 我無得救 啦

二萬幾卡數好閒姐。我想問兩個問題，一係佢幾歲，二係佢月入幾多？

點解我係倒轉
借左廿幾萬俾前女友
分手後佢叫我當叫雞 賴死唔還錢

屌 點解我唔煙唔酒唔賭唔叫雞唔打機
冇不良嗜好 都冇女朋友
呢啲垃圾就有女倒貼
公平咩

如果計一齊之前
佢係我所認識既男人中最博學最gentleman最溫柔體貼既男人

佢識得點樣令到自己女朋友比錢佢洗而又唔洗還 而條女又唔會走

兩個人？你一個人奮鬥緊咋傻豬
佢奮鬥咩啊，搶透明ps4？

你圈子太細啦

爭樓豬廿幾萬呀 依啲女朋友點搵

咁都唔飛佢
係咪想做雞

日日都諗
同齡好多都結左婚

但佢而家係借你最多錢嘅男人

屌，你話你老母生cancer，鄉下起屋之類，迫佢去財仔借錢還返俾你，債務轉移，之後分手吧啦

錢唔係重點
但都唔好咁離譜嘛

佢有奮鬥過？
爭人廿幾萬債喎
同佢一齊多幾年
容乜易爭人一兩球

屌！
公平咩

要氹水魚落疊呀嘛

你點解唔肯講你地幾歲 已經問左幾次

未結婚都咁，結左婚你做雞養佢咩
趁後生揾個個啦

我認同...
但無論啲人同佢講咩話題佢都會頭頭是道同好有心得
身邊親戚朋友都好依賴佢幫手買野整野等

投資第一步係學識止蝕

點解想正正經經拍拖都咁難

咁佢識唔識咩叫收支平衡

樓主係咪暗瘡大肥婆

可能條囝一直偷食緊。但樓主咁蠢。條囝只係當樓主提款機，但樓主就當條囝係寶

人地當佢免費做義工，要面子唔愛銀紙，跟佢一世聽乞米

其實拍咗幾耐？你哋幾歲？
btw 你嘅付出有回報啦
男朋友留咗個正皮畀你

好野呀你（提款機）

有借冇還已經好唔掂啦

連登咁多好仔

我係你就唔係擔心點同佢分手
係點先追得返筆錢
係你血汗錢黎架

蠢左唔緊要 做人最緊要識止蝕
你真係結左婚既話 你咩起頭家？再比零用錢佢買ps5 + ps5特別版?

啲人成日笑女人攞個閪當八達通
甚至信用卡咁用
樓主就調返轉做ATM
真係好有趣

因為大把男人係咁。你上述條件可以用嚟氹女仔開心咩？可以令佢對你心掛掛？

好多人犯賤，壞男人玩玩下佢哋就愛到死去活來，好仔就嫌人悶，去到就三十先嚟搵碼頭逼婚。

喺香港，做個守規矩嘅人想溝女仲難過登天

盲目既付出同努力不值得被珍惜
因為你咁係on9

快啲追佢還錢斬纜啦

你仲係咪處？

樓主係無視哂問佢哋幾多歲嘅留言

廿幾
見你地咁想知覆左依樣先
其他再慢慢覆

廿頭廿中定廿尾呀

錢一定要收返返嚟

咁易咩
街數都爭咗兩萬幾啦
樓主要收返嗰廿幾萬先分手
肯定無十年都分唔到

借廿幾萬俾男朋友
真係唔知講咩好

搵到新仔贖佢身就掂

廿三呢，我就建議你趁早止蝕。廿九呢，你就問佢就三張啦，莫講話儲錢唔成，仲要欠債，將來有咩計劃？

想知你哋幾歲唔係要八掛，而係年齡係決定畀咩建議你嘅重要因素，唔同年紀決定可以差好遠

你男朋友幾高

20萬都借得 屎眼都屌得啦

屌真係膠都廢事派

樓豬努力諗下聽日點繼續搵錢貼仔啦

不如問埋條J幾長幾粗

算吧啦 條友連基本理財都唔識 有情都唔係飲水飽啦

你條仔咁都無迫你做雞還錢

一係你份工幾高收入
一係你好醜樣

叫你去碌卡幫佢俾住先 下個月出糧你找卡數
你唔肯 佢就會話分手
分得成既 佢會走數唔還錢
分唔成既 佢就繼續當你提款機

唔同年齡有唔同建議
佢就淨係掉低個廿幾就走咗去

可以當你提款機咁禁
樓主不如同我一齊啦 我唔介意食軟飯架

斬倉啦 愈聞愈燶 最後 人財雙失 好易做錯決定

喂 唔啱講埋我聽呀

我可以大膽肯定條契弟無一刻閃過還錢既念頭

揹左廿萬債啦 老襟幫人埋單? 我就介意啦

食軟飯食得佢咁趣致

樓主係咪怕散咗搵唔返個似樣嘅男友？衰啲講句就算你係暗瘡肥婆，你下啲功夫減肥美容去識第二個，都易過要你條仔改過做人。到底有咩吸引到你留低唔走？

早就應該分手啦
又借你錢又撚鳩你

我上面都係咁講，睇佢似乎怕自爆

啱啦 你班臭閪整係鍾意啲仆街仔 到比人撚狗咁撚嘅時候又話世界上冇好男人 好果啲都比你地fd zone哂啦 臭閪

下 你抵撚死架喎 佢憑自己寶力借番來有咩問題？

佢宜家有搵槍指住你借錢咩？無喎

有求就有供架啦 你哂時間開post 不如努力d賺錢

記住 你唔分手就係抵鳩你

話買禮物比你
你又借錢比佢
你自己買禮物比自己？？

你一手造成 講到自己無責任咁
二萬卡數唔多
但你地唔會有未來

幫樓主還22萬就跟硬你

唔識做人有撚用咩

樓主都係上黎取暖完，跟手就繼續科水落條仔，大佬們咁落力話醒佢做咩？佢識醒就一早分手啦

你又講到識咁多野但又搵唔到錢真係on 9
養仔就無問題既，問題係你無錢麻

想知咩gentleman會爭自己女朋友20幾萬

真係乜人都有

樓主究極m女

其實巴打係咪睇錯啲乜嘢
樓主話男朋友爭佢嗰廿幾萬
係佢自己嘅存款嚟
啫係簡單嚟講係樓主而家無晒積蓄

我哋搞到樓主棄post

ys 睇過好多了
以前會比心機覆下
依家最多用激將法屌佢幾下
明就算 唔明都wfc了

冇啦，幫埋佢條仔還22萬，愛埋佢前度，咁偉大仲唔跟硬佢

借錢俾人還卡數真係on99
一次半次都話啫 呢啲我都試過咁樣借俾人
但係佢長期都係咁即係佢完全唔識理財 又高估自己能力
長遠咁樣唔係重諗住同佢結婚過世呀？敗埋成副身家都似

你同佢傾下個問題
佢再唔改就要果斷啲分手stop loss

有好多女都會成日買嘢俾鍾意嘅人 甚至貼埋條仔都有 重要最少中上樣至靚女都見過咁做

得388部
佢買到先算啦～ 都使咗咁多錢囉 唔爭在個4000幾蚊啦

Freelance ？ 做Ptgf?

樓主而家仙都唔仙下
又唔係聰明
邊搵到人埋單

傻閪，話你on9都哂口水
直接分手啦，廿萬當交學費學精啲，以後帶眼識人，反正無論你同佢一齊定分手，個廿萬佢都唔會還
趁仲有能力唔好揹住呢件垃圾軟飯王

我都好想食軟飯
到底點先搵到呢d咁撚蠢既女仔

我都會送嘢畀男朋友
但都會考慮埋自己能力先
樓主條仔大使重話係為咗氹樓主
慘在樓主又真係信喎
兩個繼續一齊都好嘅
唔好放出嚟害人啦

正 有閪屌又有軟飯食

戇鳩
咩學野咩gentleman咩都係假
爭人廿萬食軟飯
幾才子都係垃圾

樓主條仔開班教人做軟飯王
有市場呀
又可以搵到錢還債

又食又拎
樓主pm我 佢用您幾多我最多減半

減半都有十幾皮

男仔食軟飯其實都幾勁
真係無d本事都做唔到
鬼叫呢個世界有咁撚多樓主呢d蠢貨

你碌鳩識唔識轉彎先，有無人咁靚仔咁識食軟飯先

見人見智啦 行過街市日日都有人叫我靚仔

到底點先可以借到廿皮
無任何恥笑既意思 真心想學野

咁你行過街市，啲人叫你靚仔又有無俾錢你洗先

30cm?

好野呀你，真係屌你都費事
廿幾萬你跌硬，分手儲過算啦

其實未必靚仔先食到軟飯
只係你有無膽量去挑戰肥蛆級極品

佢好命少少，揀條好啲既仔夾錢首期買樓都得了 再儲過都3x了

佢冇講歲數，本身都可能3X啦

有，上面有提到二十幾

樓主design 撚？
條仔咁幼稚 到你再成熟d 又遇到個比較好既實分
不過我支持 對自己好d

邊個話香港做男人冇著數㗎

呢啲就係食軟飯必備條件

屌你都白痴
禁既垃圾男人仲要送錢比佢屌自己個西
你真係雞都不如

你係人渣磁石黎?

你唔做 點養佢

睇返樓豬d post
只可以講句
唔呃你呃邊個

冇追晒post已經忍唔住屌佢

本身男朋友都會久不久嬲左我

幾無理取鬧小事化大都好
我都照嬉皮笑臉哄返佢

食緊人軟飯仲有資格嬲鳩人
真係好撚野

禁你老母

旁觀者清..我覺得呢d垃圾仲一齊真係痴線

樓主呢

樓主擺到明係畀男朋友食住嗰種啦
唔係話拍拖要食住個男朋友
但最少大家相處嘅地位應該平等囉

你呢啲人真係on撚9 俾個免費閪人任屌，仲要倒貼廿幾萬

太多仔仔pm等佢養
唔得閒覆post
你去隊尾排隊先

樓主男朋友是咪失業？

逼佢借錢還返俾你 然後分手

分手

如果條仔對樓豬甜言蜜語
管接管送 溫柔體貼
咁我都會同情樓豬

但佢條仔做埋D野根本係用行動話佢知
「我唔撚想同你一齊喇 放過我啦好嘛」
而樓豬都點極唔醒
咁就只能怪樓豬on9

咁嘅垃圾都算男人

人不要臉
食人地 著人地 玩人地
仲有咩資格屌鳩人地 又唔比人同其他男仔朋友聯絡
真係痴撚線 樓主揀著件咁既垃圾

點計我都算排係隊頭掛
樓主受唔受我溝

咁廢嘅男人 放棄啦

咁嘅男人都有人要

有無人覺得壓死駱駝的最後一根稻草呢句野好柒

收皮啦假膠。 屌你老母

咁你要内射你男友

食軟飯就知呢條仔咩質素啦
博學多才就係佢揾女人呃嘅本錢囉
咁博學多才但係揾唔到錢?

樓主呢? 養我得架啦
日日兩盒叉雞飯

上面叫樓主分手嗰啲人根本搞錯晒
横睇掂睇樓主對佢男朋友都好滿意

男嘅亦都只係普普通通咁食軟飯
而樓主亦覺得佢男友值得養，只係養唔起啫

所以問題得一個，就係錢
解決方法都係得一個，就係搵多啲錢

朝一份晚一份又好，賣身又好，去做地盤又好，你需要嘅係搵夠足養起佢嘅收入
冇咁嘅能力你就放手啦，無謂阻住你男友搵個富婆一世幸福快活

補多句
拍拖散咗先叫分手，你依家係養唔起隻｢玩賞寵物｣
放手啦

樓豬咁撚柒蠢，一樣係豬閪啦，有男人肯接手咪偷笑，仲唔知足嚴三嚴四唔知足 唯一少少價值都無埋就自動消失啦，仲問埋啲無謂問題搞到人把幾火
係醒既就搵$快手買，俾佢中出埋，再同佢道歉啦,無錢買?做雞囉，你唔做雞你男女邊有錢，佢無錢點養你

識幾多野都冇撚用喇，唔識做人

同依啲人結到婚都唔使指意有幸福

個個都叫樓主分手
你地有冇諗過分手更加難追返果20萬
睇樓豬個傻閪樣都知係冇寫欠單
你報警都冇用

簡單啲黎講樓主同俾人綁架咗冇分別

自作孽

請善用起底功能

金絲眼鏡:你唔做雞搵錢比我 我點養你啊

屌唔分都拎唔返架啦

依家唔分手隨時蝕多廿萬啦

洗唔洗一路keep住拍拖攬攬錫錫做愛見朋友見家長，一路追債
定係命幻想可以教曉佢理財，望佢發憤

樓豬唔賣身，點夠錢養呢寵物

識人以前有女友有廿萬存款，但就咩都要男人俾，大時大節唔科水食大餐一定會問罪，我肯定樓主一係絕世好人， 一係輕度弱智。

梗係唔比聯絡啦，陣間比人搶咗部提款機

下！咁撚on9？（唔係話你條仔）最後一條草都只係出post 聽日好借定錢買部機畀你男友啦，仲開post on99

樓主豬閪你咪傻閪囉 仲諗住拎返錢？

咁啊？
還求君繼續供奉你個花樽男友
以保其他絲打不受其害

想一生一世爭財仔錢我都係第一次聽人咁講

呢啲人要佢有廿萬根本冇可能
當跌咗算啦唉
我知樓主你係唔甘心㗎喇

1. 飛咗佢一了百了
2. 唔想飛佢嘅，夾埋佢屋企人使萬零蚊申請佢破產，迫佢負返責任，同時等佢出面借唔到錢

小額錢債受唔受理

樓主好m。。。

垃撚圾

過來人話你知依啲人渣唔會還
仲會榨乾你最後一滴
分分鐘出面仲有第2個

利申 俾條人渣害到我好慘
其他錢都算
叫佢還返5萬都牙痛咁聲
到死果一刻都唔會原諒佢

女人係一樣好奇怪嘅生物
如果佢真心鍾意你, 真係可以毫無條件咁樣支持同埋信任你
如果佢當另一半係提款機
佢根本唔係真心愛另一半

感覺上樓主係sony打手

一早要飛佢啦。點解我無軟飯食。

唔好放出黎害人

當你提款機咋on9,冇錢比睇吓佢飛唔飛你

Sony 打手文？
講部PS4講到咁詳細呀

收la

cls

好襯
弱智配低能

除非佢可以學識理財，否則佢成世都會欠債。

笑撚左，兩個冇錢話一生一世。飛撚左條仔搵個正常人啦

叻仔黎 食軟飯食到咁

有時真係唔明白睇到啲咁極端嘅人
點解仲會一齊
一定係兩個都好撚有問題

病態 睇醫生

分手啦 樓主
你宜家係溝仔定湊仔

講唔係都無人信

分手前記得收返條數

識一樣野搵到錢 vs 識好多野搵唔到錢，請問揀邊樣？

不如跟我，
我最多呃你個閪屌唔會呃你啲錢咁仆街

得妳奮鬥咋on閪

樓主 = 低能

好男人黎
請唔好放棄

識食軟飯就夠啦

信唔信等到一日你無錢
阿拖鞋哥就會飛左你

陪我一個月,保證你户口上返廿萬 pm我

樓主條女憑自己本事借到果20萬
點解要還？

生得柒唔係咁簡單
睇黎睇黎樓主都係極無自信既人先會比件廢青食住

痴撚線 唔會好冇安全感嫁咩

我都滿頭問號呀！
咁既人都有女？咁既人都仲借俾佢？咁都未分手？
咩世界

因為咁先可以呃到你錢

其實部機只係半透,又黑,叫半透都多左,得3成透明,入面睇到內殼多過零件
咁你都唔明你條仔會為少少表面野而棄舊立新?

兩個人 一齊 奮鬥
我係咪睇瀏左啲關於你男友搏殺既故事 ?

假膠

一定高，pm我

你要安全感就飛鳩左佢啦

樓主應該樣衰過豬西

咩都識, 但唔識諗已經夠抵死啦

你唔做雞我點養你啊！

咁撚廢都有女

氹男朋友借財仔然後攞返d錢,再之後登大字報分仔,ㄧ係叫男比菊花你插抵債law

吓仲唔分手做咩？
世界那麼大

姑爺仔搵食技巧
下一步賣埋樓主去做雞就完左個project喇

條仔無收入？

樓主係咪ps4打手黎
我睇完呢個post先知ps4今日出特別版
仲要隻色真係幾靚

部機轉個手賣到50萬啦

你都讚佢靚仔

D錢未當叫鴨跌左囉

一買一賣 好均真呀 無錢未搵過個老細

你仲係十幾廿歲就無所謂
28+ 我就一定叫你斬欖
記得同條仔寫欠單

我開始懷疑佢係打手
藍色果部？一般咋喎
如果係白新透明就正

笑撚死

博學多才

但靠唔到呢樣去搵錢

佢有既才

咪就係屌到你塊臭西

同呃9你d錢

你唔好同佢分手出黎害人

係度祝你地 白頭到老 永結同心

屌你痴撚線 20萬都洗到

廿萬你當叫左咁耐鴨囉, 冇錢叫鴨就要叫隻鴨走
玩男人玩到仙都唔仙下怪邊個呢

入左電話未

錢你就一定拿唔返架啦

完咗喇個預訂

如果妳講真， 仲衰過我當年比人呃蝦條既女同學

咁都忍得
你愛佢... 但你覺得佢愛你嗎?

樓主見全部都屌鳩佢唔分手就深潛

抵撚你死

廿幾歲人有手有腳搵幾多洗幾多都唔識
乜撚野博學多材? 剩係個人管理都已經係垃圾

充其量你條仔只係一隻識吹水既鴨, 用黎比你比D親戚朋友晒果陣好睇D

所以果廿萬 係人工黎

樓主on9
樓主男友識玩

小額錢債上限5萬
矩無錢還一樣係頒令佢破產
等佢慢慢還

最重要係佢有無做過下面動作，同洗左幾多左係為左下面既動作，洗既數越多，你就越大同犯成數:

成日話駛咁多錢係為左我
買禮物哄我開心，買野令我生活好啲

乖乖地兩個一齊慳錢，如果唔係你當跌左廿幾個，飛左佢，記得CHECK下有個傳咩病俾你。

樓主我屌你老母呀

垃圾

做我女朋友ok?
利申：等錢洗

肯定係d熟唔透既mk仔

花式賣廣告

同D咁既男人一齊仲慘過單身
到底為咩要拍拖

係咪假膠黎
on9到咁嘅地步都仲同佢一齊

試下同佢傾還咗卡數先
跟住睇下佢想唔想.
唔想就分
想就還哂先結

你個標題話爭你廿幾萬 錢又點會唔係重點？
你覺得佢博學 但連登巴打一定更博學 佢似學點食軟飯多 gentleman & 溫柔體貼 佢唔咁樣做又點會留得住你

個人建議:你斷左佢財路先 唔好再幫佢 財政獨立 叫佢自己嘢想買就自己買 扮咩送禮物 自己唔識買咩 佢係咁好仔既話 希望佢會改 見你忍到咁耐 比個贊你

冇乜事真係唔會問人借錢 幾熟都咁講

假膠 ?

好野呀你 PS4無錯架

男友:我有中出你㗎！

你上連登
d人淨係會叫人分手

你不如自己諗下點樣同你男朋友溝通, 講你有幾重視呢個問題
如果佢依然覺得無問題, 即代表佢最愛既係自己, 到時你先再諗分手

爭你成20萬都唔識走

你千奇唔好玩股票

輸死你

咁都唔分手 咁都仲有得傾

又黎差條女錢既po
原來咁既廢柴都有女
等我仲一直信所有女人都係雞

咁落去仲想一生一世

你唔係當事人你地講分手當然好易
好心你班連登仔咪咁天真
分手要考慮既野可以有好多

近排咁多女仔出黎訴苦話自己男友點點點就黎捱唔住，衰啲講句，我睇完覺得抵死 果然男既唔壞，女既唔愛，巴打們仲未有女既應該係因為太乖

樓主真忍得!!咁都唔斬欖

借錢俾佢還卡數已經夠on9啦
仲要keep住借借到成廿幾萬先識驚
但而家先驚都好過唔識驚
你而家唔走 幾年後上黎再開post就係二百幾萬架喇

千其唔好分手呀
唔好比佢傷害其他女

點呀，你條仔抽唔抽得中部限量版呀？
抽中就幫手俾錢啦

佢而家有錢都買唔到限量版PS4啦
我成朝都入唔撚到

傻仔勇2.0

唔緊要啦,你條仔都搶唔到架啦,一到10點果下個PS個網即刻入唔到

你想太多啦, 最佳辦法係陪條仔癲, 一齊大洗

樓豬戶口見底，佢條仔仲要買限量版ps4，你點睇

睇在個廿萬分上緊係溫柔 等到你冇錢再俾就唔會同你溫柔

叫條仔肉償囉
你都係貪佢靚仔/條9勁啫
唔係點會咁都唔分手

走啦

跟條垃圾

樓主做雞幫佢？都係愛呀

比佢抽！抽完賣左佢
佢話你你追翻佢數啦
正路男人聽到呢啲說話應該會有啲羞恥心然後認下衰仔
如果並非以上結果，建議早走早著

事實真係冇咩可能收得番 唯一辦法係貼上黎連登或者自己搵收數佬收

又要比佢吊，又要貼錢，條仔又窮，自己又無保障，你d港女真係蠢撚過隻豬......我知我知，樓主實話慘得過我肯呀.....

又一個仆街磁石

天造地設 天生一對

靚仔加識9up，唔怕面懞，唔識既野都搭嘴亂吹
食軟飯冇難度

要搵到個自己鐘意既好難，錢解決到既問題其實唔係問題，佢想買就由佢買啦，有一日佢會知道你既付出的。
唔好放手，試下問屋企借錢幫佢

你都係想有人咁回啫

日日打機,上網直播,好快變下個達哥

果廿幾萬我都唔知你點追得番

點解要del post ar

樓豬去咗邊

去左求admin del post
做女人做到你咁無尊嚴我都唔知講乜好
好自為之啦樓豬

咁撚樣點一齊行落去呀

呢d蠢閪唔扺幫

推

既然要DEL POST當然要幫你推

本身都唔知有個咁嘅post
見你想del就幫你推到admin見到

真架 咩料呀佢

推到admin睇到

Live 左添

真係關乎到樓主一生啊
推爆佢啦

你預計同依個人過唔到人世咪即走囉有幾難
我當年半夜wtsapp講分手第二日開始人間蒸發都試過

樓豬究竟開po為乜，開完又del

救命，人蠢無藥醫

你地天生一對 唔好分手

唔推唔係人

賣身養仔啦，有一日佢會浪子回頭嫁

你都係想人咁回啫

呢d男仔要得過，你挨到佢有日生性，出人頭地就有好日子過

筍盤黎 千祈唔好放生 借夠一球俾佢買野啦

條仔碌鳩曉轉彎？

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

邊度睇得出佢奮鬥？

Where is 樓主

推一推先

識好多點洗錢嘅方法

自甘墮落

我永遠唔明點解呢d仆街都溝到女

天意

del咩post呀
推

為佢生活，你奮門

pish

結婚？～結束吧

抵死

樓主原來會日日比bf嬲，借人錢仲咁大袋

條仔你自己簡，香港大把好仔你唔簡 講出黎D人只會笑9你

火坑內

不用明～只要做

原來樓主條仔pm女同事傾計就得，樓主就要斷六親
賤過狗

蠢撚過隻豬，仲要開鋪搏人屌，好撚假腸

你上得黎講即係唔想分手,要分一早分左
明知我地結論一定叫你分
通常你問一班人意見人地愈叫你分愈唔會分
呢個現象發生係女性身上居多
咁你KEEP住拍囉
搵到另一個為止先分唔洗再上黎睇留言

(未過25可以搵我)

又一個「男人唔壞，女人唔愛」嘅case

顧家錫你盡責任嘅好男人永遠都睇唔上眼，呢d咁嘅人就大把女，公平咩？

佢應該講真，你睇下佢以前d post都係比bf食住

我都識幾多呢類型，但係蠢撚到咁仲要連燈就世界第一啦

諗住開post圍爐取暖，點知原來係得樓主咁on9比人騙財騙色
依家仲叫admin del post, 笑死

慘

開得就只會引厹呃蝦條，點會有人同佢圍爐吖，自己蠢撚咗仲想俾人知

估唔到連狗公都唔bye佢
博同情失敗

唔好分手
等佢唔駛出黎害人

特登入返黎推

開底牌可能連仔9衝呢………

你自己揀個廢物怪得咩人

老母老豆

如果夜晚開心咪當叫鴨囉

條仔有樓主供養
食得起炒價

推下先

樓主，散左搵我
我借少 d，借十萬就夠

這些機會不屬於我

佢咁為你，冇錢都肯花錢買禮物俾你，你唔係唔借錢俾佢嘛？做乜嘢女朋友呀？

大種乞衣

推~

雖然唔知係咪假膠
但係總之推左先

女人錢原來真係好易厄

仲要經常比佢免費執一劑 樓主你真係

del post

食花生

樓主有咁既結果，衰d講都係自己種出黎

憑自己嘅實力借錢

硬係覺得係假膠post

錢就一定唔還架啦！
拎曬佢值錢既野賣曬佢 等分手

分手然後去小額錢債審裁處告鳩佢

推一推 樓主話想del psot

我都想溝到你，倒貼雞

廿萬唔係過小額錢債咩

咁又唔好咁講人哋

樓主蠢過隻豬

樓主喺站務台跪求緊admin

max 5萬咋
唔好再推post啦
樓主想del post呀

樓主想del post
大家唔好再推

樓主男友好似發現左個post 大家幫幫手唔好再推

點解要del post

樓豬仆街了

我唔推喇

點解要del post,一張圖都無

總之就唔好推啦
樓主話關佢終生幸福事
大家做下好心幫幫樓主

Ok 收到 大家唔好推post

人肉ATM

大家唔好再推啦

唔好推得太快
1001無得玩

真係屌樓豬都廢鳩事 而家話要del post睇死佢又係返去自願做人肉ATM
到第時人又老錢又無 又會上嚟求取暖同話自己付出好多乜乜乜

幫你1001喇
ATM姐姐

女人永遠就係要呢種俾人需要既感覺

Atm

推一推
Btw樓豬醒下啦

唔分手唔通仲同佢結婚呀

推post先

唔好再推, 再推樓主就變老姑婆

其實人性格係有「一夫一妻」制基因
冇結婚，但拍拖，係生心理上可能已經等同結左婚，所以分手其實同離婚一樣咁難。
只可惜大眾未理解，以為分手好簡單，離婚好難。其實婚姻同拍拖，特別係公開左戀愛關係既，只係相差一張紙，同法律財產分配效力

點解呢D仔都會有女

倒貼比人屌

留名跟機

幫你推到admin睇到

咁樣曲線推部PS4都諗到

唉

飛左條仔啦, 唔係他朝佢逼你做妓女還債就喊都無謂

食花生留名

真的會幸福咩？一切都太遲？你咁落去只會好似欠左佢一樣，到時真係人肉ATM。

邊有兩個人一齊奮鬥 好似係得你奮鬥緊

試下唔好推

抽到PS4未

人肉ATM～人肉便器 ～會唔會遲啲人肉沙包

拉

世紀好女友

神分析
有道理 佢完全無不滿 只係錢問題

咁人地男朋友對佢幾好，你又知唔知？ 知啲唔知啲，就係咁叫人地分手。你地聽完女仔個version 就覺得全部問題都係男仔錯。好多野都有2面

咁撚廢物，好心飛柒左佢

樓主調轉諗 當你一蚊從頭到尾都無借 佢會唔會再係你身邊

哇 呢位巴打真係好大愛好理性呀

戇撚鳩先會養個垃圾小白臉
仲要比人任屌唔嬲 慘過做雞
對佢幾好？ 佢之前先出文話條仔係咪都嬲
我買成萬禮物比你呀，係咪好開心呢
開心就借又五萬黎啦

樓主咪就係女版呀勇囉
有名你叫大仆街！推到潘杰比人拉！認住呢個冚家鈴！就係呢隻霍紫泳！（20）

樓主好痴心 可惜係單方面付出的愛情

男朋友又食又拎 識玩

對唔住絲打
第一句我其實係比樓豬

樓主男友正賤男

唔想分手以後財政獨立
之前果啲算數啦

分手，還錢

呢個post?

原來呢個post

大家唔好推,OK?

呢啲咁嘅男友, 分手啦
男友自己揀

我梗係唔知啦，我又冇份用果廿萬
有幾好咪等樓豬講囉

好就唔會成日問女朋友借錢啦 仲要係用埋曬啲無謂野度，加上樓主之前咪出個post話男朋友勁易嬲囉，咁嘅人仲留低做乜

我知呀

Admin 幫樓主del post ok?

記者朋友好
仲嘜對呢個鋪咁有性趣呀

On99 咁既廢物男朋友都唔撚飛
屎都食得啦你

做乜要刪 post?

Del post?

記者朋友撰緊稿咋

爭銀行廿幾個都無問過條女借一毫子 樓豬呢啲已經唔係蠢 係弱智

咁都賣廣告

樓下唔好再推喇
佢好慘架喇

男人屌前屌後可以係兩個唔同既人
成日講之前之前 你生活係「過去」?
「現在」都未搞掂，莫講未來。
你可以繼續攬住佢既「過去」磨閪豆自high

反正你呢d自作自受既傻閪 無得救
你開po都係想有人讚你好女友 平衡下心理啫
戶口見底唔係問題，
gentle溫柔可解三餐飽暖。

由頭到尾冇人知事實係點

話刪post 先入黎睇

我都博學多材夠gentle 仲外加好多無用既學歷仲有黑人咁大碌鳩

樓主考慮下我 我最多唔買ps4

Hi

條仔食軟飯食到咁 樓豬你都幾廢架喎

我反而想知個男仔有幾撚博學

連樓主真身都未見到講呢啲

房中術72變

Feel到樓主好快俾人用身分證同卡借錢
之後咁就一世

推推先

窮呀屌你個閪

有廿萬頂硬上

樓主試下問返佢借錢

你條囝一路屌緊第二條女一路話樓豬係提款機咋

醒下啦好嘛

條仔無撚用到呢

唔分手遲早推你去做雞

post deleted

自愛啊樓主，分手啦。

分啦。。。

臭鳩
港男真垃圾

其實會唔會係樓主假膠
佢而家係個mon前面恥笑緊我地咁撚真心

wFc

推左先

你今日無錢, 就係分手過程嘅開始
佢一直用你錢, 洗係你同佢身上, 就幫自己有理由唔還錢

將來就算佢有錢, 佢都只會花係𡃁妹身上, 而唔會係你
你好快會變左佢條舊鞋, 話工作忙唔返你地同居嘅屋企

利申: 真人真事, 我見過, 條仔仲要係TB嚟

你條仔碌賓州係咪識每分鐘旋轉一萬次?
定係你弱智嘅?

可能樓主叫鴨俾錢。以為係借俾人呱
我去叫雞隻雞都好溫柔體貼㗎。

搏學多才真係笑L死
我估佢條仔應該係DSE畢業後就冇做嘢。齋接樓主呢個客

我反而想知點解廿幾歲人會有20幾萬比人呃
真係悲哀 博學多才到要食拖鞋飯

分手啦 果廿皮無撚硬 別無他選
你只是一部移動式ATM
要一生一世搵第個啦

你唔做雞點養我

有無第二個option

樓主唔緊要。俾人呃到3x歲。爭財仔過百萬。
借到冇得借錢俾條仔去養你。然後俾條仔飛。人又老錢又冇，個西俾條仔屌到又黑又反唇。然後搵連登毒L幫你埋單

有 你可以踢條仔去牛郎店搵佢既織女
等佢飛你 無論gay定notgay都可以咁做

唔好浪費時間
分手啦on9

移動式炮筒

你唔飛遲下做雞都未必養到佢

最識得呃你俾錢佢使

唔好飛
做雞養佢

唔分手等咩

因為想買最新限量版PS4同女朋友吵交

睇咗你幾篇文都發現你條仔真係唔係好野黎

你因為唔想白費你既付出先留底

收手啦

你既青春就黎冇架啦

揸住舊屎成身臭好好玩？

依條廢柴仔只會拖累你倒你米㗎咋

我幫你屌佢老母啊

咁都未飛。
OP不如你做我二奶，我冇咭數喺身，係供緊層樓。
我可以幫你搞埋綠咭。

好睇過弱智勇多多聲啦

我都試過，已分手

努力儲錢中.....

過左成年先還晒啲欠款

分手果陣仲要話我係衰人，咩罪名都係我度

利申： 巴打

見到樓主話要del post, 咁梗係要推一下

push

我都欠咁多
但唔會拍拖累家坊
你條仔其實幾唔識諗

馬𨶙咁長？

你地放過樓主啦, 唔好再推POST

唔好再推啦

ok

admin做嘢真係好慢

終於沉左個po

所以講錢傷感情 就算係男友家人都唔可以借太多既錢 慢慢就會變咗提款機

admin未del post?

做咩要del post?

好慘，唔好推。大家真係唔好推

飛左佢搵第個啦

ATM

做咩要del post?
free G

推到1001

點解要del.post?

你自己諗 你自己諗下點解你咁樣衰唔拎20萬去整容？

你對你男朋友太好啦

愛係雙方面咖

做我女朋友啦

admin再唔del post就會拆散咗一段姻緣架喇

輕輕一推

唔係嗎，自己唔比錢仲不停借 正廢柴

鴨min去左邊

放棄啦 港童

買咗PS4未？

個廣告出街未

???

仲唔del

admin仲唔幫手del post

咁都忍到
抵啦

繼續推

大家真係唔好再推喇

人地終身幸福黎架我屌晒你地老母仲日日推！

?

咪就係！

狗男女

admin真係好衰㗎
幫樓主推下先

1

最憎人推po架啦

咪係

你班仆街咪撚推啦

唔知咩事
但都希望大家千祈唔好推

咪就係

唔肯捱

分手，追數，完

買黎炒有乜錯？

分咗手未

你班仆街重推緊
樓主分咗手未

兩條垃圾

Up

件事發展成點而家

你真係蠢西
借少少比佢，就你係boss
借廿幾萬咁多，佢就你boss，佢想發難就發難
你想分手都唔得
諗辦法壓榨返幾多得幾多，然後走人啦

你班撚樣好啦喎

重係到推po想樓豬分手比人走數咩

利申撚樣

樓主追返嗰廿幾萬未

跟我啦，有樓放租，有固定職業

pish 希望admin見到幫你Del post啦

樓主姓江?

呢d 男友88 la...

好帖必火

？

樓主搵我做男友算，唔洗找卡數

咪當叫鴨

舊個部pro?pro我1.5k同你收

Ok

你有份種壞佢

碌鳩手臂咁長

咁你有冇俾佢中出

樓主大肚未?

呢啲係女人最想要既男女平等。想問下有乜野問題 開post目的是比其他女人仿效？

你雞黎架炸 兩萬蚊 過夜呀

長壽post

做雞還債啦
咁先有將來

陰公

佢有撚本事還番廿萬俾你咩 做鴨都無人幫襯啦

連囝可唔可以del post

Pish

樓主分手未吖 果廿幾萬追返來未

重推緊

之前係咪有個一樣嘅post

8/10

樓主最近如何？

No push pls

樓主男朋友買到ps4未？